%% Para facilitar o controle de versão quando todos estiverem editando
%% simultâneamente %% os arquivos, fica mais fácil separar cada seção em
%% arquivos separados, assim como é feito para os capítulos. Neste caso, os
%% arquivos são incluídos através do comando \input, pois, não podem existir
%% comando \include encadeados.

\chapter{Revisão Bibliográfica} \label{sec:revisao-bibliografica}

\input{textuais/revisao-bibliografica/protocolo-manchester}

% Por enquanto vamos deixar essa seção de fora
%\input{textuais/revisao-bibliografica/IA}

\input{textuais/revisao-bibliografica/reconhecimento-facial}

\input{textuais/revisao-bibliografica/reconhecimento-dor}

\input{textuais/revisao-bibliografica/reconhecimento-comportamento}

\input{textuais/revisao-bibliografica/localizacao}

\input{textuais/revisao-bibliografica/nlp}

\input{textuais/revisao-bibliografica/pds}

%\input{textuais/revisao-bibliografica/oximetro}


